又到天光

expect 7 8點訓得着
不過幾點都冇所謂
橫掂起左身食完野又係躝返上床
玩電話玩到天黑
訓陣又食
落大家樂買焗豬又好
酸辣粉又好
手撕雞又好
返黎玩多陣電話聽多陣歌
睇流行經典50年
睇完食宵夜糖水
其實做依d野已經唔係為左依d野本身
只係想有個出口俾自己
俾空間自己
依世人仲可以有咩心願
冇心願其實開心d
依兩年開始少睇左av
以前特登入元朗食永年
去重慶大廈食咖喱
新假期hk01介紹既
自己行行下街見d食肆多人既
或者痴哂d報紙明星相出黎個d
而家個心都好野
唔會食死一間
又唔食up dup個d
其實好憎自己咁
講出黎自己都唔開心
往事不堪回首
有得揀情願自己冇黎過世上
而家做人
好想摒棄哂一切
好似d人迫自己出家
好似要還清d咩咁

同巴打類似 成年冇翻工 有好多時間用 但都俾自浪費曬

巴打幾大

唔知點解幾中意睇樓主d post
想知我大概咩年紀

啱啱走去追你d post 發覺你應該係30 左右
我都係, 而且日日返工放工都同你差唔多心情, 諗類似嘅問題
不過我無你咁好文彩同毅力毎日都寫低記低
anyway, you are not alone dude we have many people alone together... i tend to think this way

差唔多
星期六日擹床冇朋友
訓係度個腦一片空白，知道一思考就會唔開心

咁去下天光墟囉